95巴絲唔好學Mad8咁戇鳩（260)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

ok

Ok

深潛以表萬分歉意兼面壁思過

點解人生咁空虛

聽日放假

有冇人在?

返緊工呀老鳳

啊啊啊呀呀呀

唔得好攰
有冇計訓?

0614

0636

0637

0816

0928 坐係到柒

0947

1000

1001

鄺仔遇襲

其中一名持攝錄器材

sor我啱啱起身睇電視delay咗好多

as always

多謝支持

好攰

［重開］全世界check車cam！！！

0621

0700

不斷呻鼻水，就快想死
一槍射死我可以嗎？

啊～死黑警

又唔讀書

【突發】928-929 全球連線抗極權！925民記發言全文！

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

會員推文注意事項

近來有不少會員在開設主題後自行大量推文，其實管理團隊以前有回應過當會員短時間大量連續推文時的回覆將失去推文效果。
為釋除會員疑慮，我們在此說明目前的推文規則。

• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。
• 在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。
• 會員請勿互相以洗版形式推文，如對其他會員造成影響將會被作出懲處。

另外，我們在數個月前收到會員反映指主題內大量會員的「推」回覆而造成主題難以閱讀，因此簡短顯示了推文回覆。但其後會員於推文時加入 1/10, 2/10 等字眼令程式無法判定為需要簡短顯示的推文內容。我們在此說明，簡短及無簡短顯示的回覆的推文效果相同，建議會員發表推文回覆時留意，避免造成其他會員難以閱讀。

想問吓啲拍拖唔扑嘢嘅情侶平時會做啲咩

Miss me ?

1933

咁粗魯㗎乜呢度d人

2215 去返工

好想買部Leica機
不過冇錢

睇中部 Leica D-LUX [Typ109]
機身好靚仔
但冇錢

2358

0012

籌備婚禮的各樣繁事，讓我們幫你一把！

Do you find yourself falling back on the same word choices over and over? Repetitive sentences can make otherwise great writing dull and unengaging.

每次減肥最讓人痛苦的事就是忌口，還好只要選對食材，就可以正常吃，不必忍受飢餓！現在就讓我們一起用雞胸肉做簡單無負擔的低卡料理吧～

今個月經歷咁多，大家都攰啦！

If you ever find yourself wondering whether your emails sound too anxious, too informal, too compliant, or too something, then you’re in luck!

你會發現我們的界面煥然一新。這不是單純配色上的改變而已。我們期望透過不同的面貌，讓你更了瞭解我們的形象、我們的堅持，以及我們的未來發展。

不知道你這週過得好嗎？
享受週末的同時，來跟小編探索本週人氣選物 🔥
可能會有驚喜發現喔！

日本的鐵道不僅是往返各地的交通工具，同時也是觀光景點。隨著列車緩緩穿梭在大自然中，一年四季都能欣賞到絕美的風景。

說到京都嵐山的熱門觀光行程，莫過於搭乘嵯峨野遊覽小火車了！旅館就位於龜岡站附近，交通相當方便。

旅館擁有種類豐富的室內浴場，以及開放式露天浴池。想保有私人空間可選擇私人湯屋，享受自由自在的泡湯時光。

沿著大川溪谷而建，宛如遺世獨立於山谷之間的絕景旅宿，一年四季皆有迷人的風景。館內會舉行三味線演奏、搗年糕表演等活動，能親自體驗日本文化。此外，搭乘會津鐵道可抵達充滿懷舊復古風情的蘆之牧溫泉站，還可順道拜訪超人氣的貓站長。

最近時序已邁入秋季，是時候開始準備冬季旅行了！素有雪國美稱的新潟縣擁有日本第一積雪量，不僅可一邊泡湯一邊欣賞雪景，還可品嚐當地美酒以及鄉土料理，從東京出發無需2小時，即可抵達許多人嚮往的銀白夢幻的雪世界。

新潟縣得天獨厚的地形造就了相當優質的粉雪，無論是初學者還是中上級高手都能享受愉快的滑雪之旅。

從東京出發最快只要75分鐘的滑雪場，由於新幹線車站與滑雪設施相通，在日本有一出車站便是滑雪場的宣傳口號，交通十分方便。高海拔的地形造就柔軟蓬鬆的粉雪，除了可以享受滑雪的樂趣，周邊餐廳、購物商場、觀光等設施也一應俱全，為日本冬季熱門的旅遊勝地。

度假村中除了滑雪，雪橇、滑雪胎等玩雪設施也相當齊全，適合全家大小一起同樂。此外，還有提供初學者專用的雪道，以及雪上自動步道，讓不習慣搭乘纜車的孩童，也能安心體驗滑雪。

看完湯澤中里滑雪度假村的介紹，想立刻出發前往嗎？

一窺比爾·蓋茲的內心世界，聽聽這位億萬富翁暢談影響他的人物，以及他仍在追尋的遠大目標。

You’ve never experienced travel like this before

Follow your hunger for new experiences to the heart of the Vatican, Asia’s electrifying night markets, and beyond.

We asked travellers: What are the most incredible trip experiences in the world?

After sunset, these hotspots come alive — with sounds, flavours, and moments you’ll never forget.

There’s no experience quite like journeying into the most stunning jungles on Earth.

每天早上出門都急匆匆來不及吃早餐？那就跟著愛料理站上的神人們一起做麵包吧！預先做好的麵包讓你隨拿隨手，再趕也不怕餓肚子～

我們了解都市男性對生活的要求
忙碌的每一天，除了將時間留給工作與家庭
也要為自己留點空間，締造質感生活

早晨的手沖如同固定儀式，隨著繞圈的細流，沉澱自己的心情，緩解每個男人的壓力時刻。

「微醺」，介於清醒與酒醉之間，能夠褪去矜持的自己卻不至於失態。微醺的這一刻，你只為自己做主。

男人在外奔波難免遭遇挫折，每天留點時間閱讀，沈澱自己。

今日第一日開工
畢咗業成年終於有第一份full time

不過930應該無得罷工

0407

0415

同男朋友去旅行係咪一定會扑嘢?

0429

0803

0818

morning
freelance後，好少咁早起

早晨

返埋聽日就放4日假啦

1224

1314

1403

Pull

Bull

1509

shit

what

1547

98踩場

Hi

HI BB

也咩爹

咪同我舒me媽些 九個阿爹啦

靜

1922

1929

2224

2226

2320

林鄭仲未走到

0321

0451

苗字生快

1035

1133

1138

1145

1148

1150

1155

【轉自品蒽】一个大陆冷气军师致连登仔们的建议信：你们愿意接受真正的时代革命吗？

真係睇到想喊

[member一點出門翻工][/member]

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

[member][/member]

[member多謝提供笑話一則][/member]

[member到底點][/樣加密member]

910

毒自推po

矛人

原來今日係Google生日

潛了

[member不][知道/member]

我就唔信1001之前都係得